中國：英國拒絕華為等同拒絕未來

【Now新聞台】中國駐英大使劉曉明說，英國禁止在5G網絡中使用華為的設備，等同英國拒絕未來。

劉曉明接受英國《泰晤士報》訪問，指華為是5G的領導企業，中國是5G的領先者，但英國以莫須有的技術風險加上美國領導人的壓力，作出禁用華為設備的決定，認為英國喪失了在多個領域成為領導者的機會。

劉曉明又表示，5G代表未來，現在英國拒絕華為就是拒絕未來。

他指華為在英國經營多年，曾是中英互利合作典範，但突然被視為高風險供應商，形容有些人完全忘記了華為在英國作出的巨大貢獻。

其實佢講得冇錯
拒絕華為=拒絕做軸心國=拒絕未來被美國制裁

華為唔係熱刺wo

佢愈講唔係會令到人愈懷疑

你咪理人啦 成日講到自己咁重要

佢指既未來係中國吞併既未來？

咁撚緊張人地未來做乜？
定係有其他目的呀？

就算5G=華為
6G,7G,8G,9G呢

沒有華為，英國早就完蛋了

石頭進場

呢啲咁dystopian 嘅未來我真係唔想要，GO BACK

咁緊張人地國家未來做乜

人地既未來關你撚事

咁你咪由佢回到過去lor

仲好記得舊年年頭, 英國第一個試用華為5G

前面係一條死路
拒絕先係正常

唔鍾意就退出英國市場囉，又要嘈又要唔走

笑咗 仲話華為唔係國企

中國是5G的領先者，但英國以莫須有的技術風險加上美國領導人的壓力，作出禁用華為設備的決定，認為英國喪失了在多個領域成為領導者的機會

我都賺夠啦係時侯俾其他人賺下

為咗個私人公司使唔使咁撚緊張呀

冇人想要咁既未來

係呀！吹呀！